# PRUEBA TECNICA PRAGAMA 
Proyecto de prueba tecnica

### Proceso de ejecucion

* Ejecutar en cada modulo Domain, Infrastructure y Proyecto principal el comando 
flutter packages pub run build_runner build  

### Para las variaves de entorno 
* Se usa el paquete envied, cuando se este ejecutando el comando en la terminal, en infra hay tambien un archivo env.dart, si da problema con el comando comentar _Env.algo, mientras corre el comando una vez listo descomentamos _Env.algo de cada variable

* Agregar en el archivo .env la api_key que se me envio al correo, solo se dejo las urls